其實達哥已經表咗態 請大家唔好反牠

遲到好過無到
依家你地咁吊佢
佢搵唔到食
請大家原諒牠

揾食啫

佢行咗去對面啵 邊有到
一句屌黑警黑社會都無 反而屌啲兄弟做引戰狗
表晒態啦

表咗咩態

開心搵人仔

體諒下佢 佢性格有啲缺憾

唔反达生活冇左樂趣

屌你老母臭閪一日達哥達哥，達你老母咩，講撚到佢回頭等於林奠或雜種會回頭，好，我當你佢真係回頭，佢幫你衝？佢夾錢買物資？

煩撚過閪，咁撚鍾意佢，咪同佢去玩69囉，咪撚係度擾亂視線，屌你老母

達哥達哥

選擇了取消直播.
轉工 . 全心接紅底 JOB ,
專注工作.

Agger
達狗已經表咗態
就係支持政府 警犬
我地唔應該再針住佢黎屌
直接無視佢
屌黎都哂鳩氣

表態支持警犬，支持政府

牠。

引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！引戰狗！